
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Faut-il abandonner la région parisienne à une transformation semblable , ou faut-il orienter son expansion en ménageant la possibilité d ' un recours efficace à divers moyens de transports ?
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Faut-il abandonner la région parisienne à une transformation semblable , ou faut-il orienter son expansion en ménageant la possibilité d ' un recours efficace à divers moyens de transports ?
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Faut-il abandonner la région parisienne à une transformation semblable , ou faut-il orienter son expansion en ménageant la possibilité d ' un recours efficace à divers moyens de transports ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ falloir, abandonner, falloir, possibilité ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ falloir, falloir, possibilité ]
deontique :: 2 :: [ falloir, falloir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ falloir, falloir ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
boulique :: 1 :: [ abandonner ]
epistemique :: 1 :: [ abandonner ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Faut-il abandonner la région parisienne à une transformation semblable , ou faut-il orienter son expansion en ménageant la possibilité d ' un recours efficace à divers moyens de transports ?
No features found.

